Instrucciones de instalación

1. Descargue el archivo apk en el siguiente enlace: https://gitlab.com/josueardondev_/iw-create-code-challenge-android/-/raw/master/PokeApi.apk
2. Ejecute el archivo en su dispositivo Android
3. Instale la aplicación
4. Ejecute la aplicación

